[求救!!!]狗仔一個月嘔幾次

我屋企隻五個月大既銀狐仔呢一個月嘔左4-5次 唔係連續
但每次我都係返緊工我女朋友打比我話我知, 佢話係啡啡地色無血
佢話個衰仔嘔完之後無特別好動/低落
但我每返到屋企見佢成晚都好似平時咁活潑 睇落完全無問題 而我女朋友就好緊張...
佢通常都係出完街既第二日朝早嘔
Google左之後 大部份既網站都話咁其實無大問題

但我地都唔係好放心 有無巴打可以解答到小弟佢發生咩事?
其實咁係正常定唔正常?

以前隻北京狗都試過嘔黃色水 好掛住佢

睇醫生

有冇經常掃地 食返自己d毛/地下d污穢野都會嘔

會唔會食咗毛
試下比嘔毛膏佢食

每日分三餐
如果乾糧加微暖水比佢食
或用攪拌機打碎啲糧

兩,三日吸一次塵 屋企都叫唔污穢

日日都吸會好d 屋企得一隻狗？仲有冇其他動物

食毛都會嘔? 但佢唔係立即嘔 嘔親都係朝早10點,11點嘔
我平時沈淋哂啲糧先比佢食

無啦 得佢一隻咋....

如果你冇特別比過d咩佢食 好大機會都係食毛/污衊野 再係咁穩陣d就睇醫生

因為日頭要返工夜晚睇獸醫既貴到HIHI 最快都要聽日

有機會因為天氣太熱
有無開風扇冷氣俾佢地？
亦有機係食左污染糟嘢毛呀之類
多啲吸塵同洗下佢地啲玩具
屋企隻狗有時都咁

食太多飽呀

重要係你女朋友同你講 一定唔知份糧比太多糧啦

岩 天氣太熱都會

多謝巴打s
小弟住外國應該唔會係太熱
我返去洗下佢啲玩具先

佢未餵佢已經嘔左

外國狗狗睇醫生要幾錢

睇醫生啦，好多case都係時不時嘔，重要黃膽水咁，但又行得走得無嘢咁，check左發現係胰臟炎

500 - 600 consultation
藥呀另計

Holy shit
聽日帶

會

試下每日最後餐和第二日頭餐相隔唔好咁長

嘔就係有問題存在 唔係冇事
搵唔到原因
睇獸醫係需要

貴都要睇架啦